有無人好期待6月9, 好興奮

已經準備好果日著乜, 見到有巴打話著全身黑, 即刻參考左以下圖買新衫新褲新鞋, 加埋個全黑口罩, 自己都覺得自己型, 希望到時D靚女見到我著得咁型又會參與政事會加分!

去到現場, 已經諗好打卡放上IG STORY寫乜 (TAG地點TAG溫度), 俾班朋友知我有幾咁熱血, 幾與眾不同, 為左香港做場大事

最期待當然係最尾全場大合唱時間, 聽到全場一齊唱海闊天空, 年少無知真係好感動, 會一路唱一路打冷震, , 呢種氣氛用錢都買唔到, 好期待啊

咁你可以唔跟佢地架嘛傻鳩
邊個話69出黎要聽民陣支笛？

行動唔方便最好有枝行山杖

民陣fb page